C朗睇利記 魔迷唔高興

【體育】一日紅魔，一世紅魔？大紅人基斯坦奴朗拿度近日在社交網站的短片，引起前東家曼聯粉絲不滿，原因何在？

周日西甲又入波的33歲超級巨星基斯坦奴朗拿度（Cristiano Ronaldo），不經不覺由曼聯改投皇家馬德里已經9年，日前與女友洛迪古絲一邊擲波波，一邊看電視，並上載短片與網民分享。

只是背景惹禍，C朗和女友被發現正在觀看歐聯利物浦大勝波圖的賽事，導致被部份魔迷留言「投訴」，認為他不該欣賞曼聯死敵利物浦的比賽。其實，上載短片的是洛迪古絲，而非C朗，而且大紅人好勝心強，一直專心擲波波，未必專注看球賽。魔迷是否太緊張？

最近，C朗狀態已有起色，歐聯16強首回合對巴黎聖日耳門時梅開二度領軍輕取3:1，而他剛在西甲對貝迪斯亦有入球。

支持波圖唔得咩

士砵亭死敵都唔得

又一例子證明獌狗玻璃心

吹？

又學利狗D衰野

25

利曼一尻踎

利狗小氣到

死獌狗我屌你老母

利狗怨婦到

捱夜想睇利狗輸波都唔得呀